其實 完全唔明點解逃犯條例唔會搞到中共內亂

眾所周知，香港一向係大陸貪官屋企人/黑錢走出去既橋樑

大陸人材黎香港好易（for統戰同化香港) 正常都易過到審
而對於佢地黎講黎左香港就安全，除非你好大罪/太高調，否則一般地方官仔中國都唔會冒風險係香港捉你坐洗頭艇

個個都要落黎讀書/投資拎身分證 過個幾年冷河再去美國

宜家閂左呢條路，基本上大陸貪官仔/商人/黨內少數派係困晒係國內等死。 咁其實係咪迫佢地作反？

其實最撚驚逃犯條例既應該係 拎左香港身分證既果班有錢大陸人，九龍站上蓋果堆。有錢落得黎香港，都一定手腳唔乾淨/容易比中共砌到生豬肉

點解佢地一d聲氣都冇？ 好似完全置身事外咁

出聲有撚用咩 又拉唔到雜種落黎
又冇能力推翻中共

有聲氣=/=反對

可以係走佬潮 賣樓潮
你話香港堆業主行得正企得正都未必咁快搞你

堆有錢蝗揸住間天壐 過左條例唔抄你家抄邊個

點解要出聲，醒嘅都變賣緊資產準備去外國以後唔番中國啦

另一方面以班狗嘅狗性嚟睇，
都好有可能會奶得大力啲，避免算帳

咁走佬賣樓都可以低調嘅